葉劉放毒蛇 大家一齊幫手制止！

葉劉訪問蒙大拿州大進讒言，竟抹黑香港示威者，阻止《香港人權及民主法案》通過。以下是當事美國議員的twitter，請大家盡量班師入去留言，澄清這些立法會議員並不代表我，促請美國國會盡快通過法案，制裁香港反民主的一干人等。

Steve Daines

Jon Tester

Greg Gianforte

Hank Johnson

Thomas Suozzi

參考洗版訊息(建議自己寫，唔係就似spam)：

Voice from Hong Kong people: Those pro-Beijing lawmakers betrayed us! Please pass the Hong Kong Human Rights and Democracy Act to punish those evils!

Source:

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

推

TUI

手足們幫我入去retweet！
我正係整到2個就比twitter 鎖左🤡🤡🤡靠您地rt👇🏻👇🏻👇🏻 有comments架！分開左3段

記住揾一個開post之後其他人rt
如果唔係會比ban block ac 同五毛一樣

tui

葉劉唔使心急
美國張制裁名單一定有妳份

大家做嘢

推上熱門啊要
有無人整文宣？有圖最好！中文英文！

(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

點解佢會同泛民一齊攞去到，關佢𨶙事！

push

屌你老母，死5毛，搞分化
人哋民主派有撚講過唔想通過法案
大家可以上一頁

不推文回覆

屌，睇錯，自膠

幫推

我見好多人照copy